緊急！馬上聯繫國際社會！請大家一起proof read！

我人微言輕，乜都無，只係想寫D文字，人傳人傳比外國朋友

寫左D文字，請大家添加內容 / 修改

小弟生活有限制，無法進一步統籌呢段文字應該送去咩地方，只係希望多一個版本嘅文字傳開！

歡迎任何修改，歡迎直接取用！

To our friends all over the world:

You might have learnt from the news that 'Carrie Lam had 'withdrawn the extradition bill'.

In fact, it is nothing but weasel words covering a list of political traps!

We HongKongers clearly state that this is unaccepable with the following reasons:

1. In fact, Carrie Lam mentioned that the bill will be proposed to be withdrawn in the coming Legislative Council Session, which means it is actually not withdrawn! It is possible for the legislative councillors to overrule the proposal of withdrawl!

2. During the anti-extradition bill protests, a lot of serious problems of the HKSAR governemt had been uncovered, which had make a higher impact than the extradition bill itself:

- HK GOV allow the police to commit a list of humanitarian crime (unreasonable arrest; physically and mentally abusing the citizens). Until now, the HK police brutality has already become a major social problem we are all facing, which jeopardize Hong Kong's reputation as a 'safe city'. The protest shall never end until the criminals from the police force (i.e. most of them) are sanctioned

3. Here is a speculation of why Carrie Lam is announcing the proposal to withdraw the bill: The HK (Chinese) government is going to create public opinion that the HK government had 'made a step' to positive change, so the US government will possibily withdraw the .

Actually, we can see that the whole govering system in HK include the executive, the legislative, the judical and the law enforcement, is totally corrupted. Carrie Lam's sudden move, is just like every move conducted by the Hong Kong, and Chinese government - not trust-worthy.

We HongKongers are firmly telling the government and our friend over the world that:

- It is too late!
- It is not enough!
- Five demands, no one less!

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

到時見

now or never
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

3個尾係未寫完...?
係咪想講Hong Kong Human Rights and Democracy Act?

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

其實宜家 五大訴求，一個都冇達成.
希望英文宣強調番宜家只係動議撤回
motion to withdraw only

送中未撤回嫁, 只係 . 動 . 議 . 撤回 [唔好比林鄭呃左, 宜家仲係0個訴求達成]